<resources xmlns:xsi="http://www.w3.org/2001/XMLSchema-instance">
	<string key="NPC_DefaultDialogue_1207_00_Commander_NEW" speaker="Commander Purcell" name="CommanderPurcell" gender="M" VO_Status="Needs Recording">Fique firme. Não se entregue aos Perdidos. \n\nVamos superar isso juntos. A Regente cuidará disso.</string>
	<string key="NPC_DefaultDialogue_1207_04_Commander" speaker="Commander Purcell" name="CommanderPurcell" gender="M" VO="1207_04_Commander_Default" VO_Status="Recorded">Bem típico do Sindicato, te influenciar assim. É bom aprender a nadar, pois não terá qualquer ajuda minha.</string>
	<string key="NPC_DefaultDialogue_1207_05_Commander" speaker="Commander Purcell" name="CommanderPurcell" gender="M" VO="1207_05_Commander_Default" VO_Status="Recorded">Eu não guardo qualquer rancor por você, mas fico inquieto quando sua Árbitra está por perto. O olhar dela… parece me atravessar como uma faca.</string>
	<string key="NPC_DefaultDialogue_1207_06a_Commander" speaker="Commander Purcell" name="CommanderPurcell" gender="M" VO_Status="Needs Recording">Agora que você se juntou oficialmente aos nossos escalões, esperamos que aproveite todas as oportunidades para ganhar honra.\n\nAs missões estão disponíveis a qualquer momento no Quadro da Facção, aqui e em outros assentamentos.</string>
	<string key="NPC_DefaultDialogue_1208_00_Alchemist_NEW" speaker="Alchemist Tuit" name="AlchemistTuit" gender="F" VO_Status="Needs Recording">Já viu as maravilhas à sua volta? Olhe com mais atenção e você verá a ciência que há por trás delas. \n\nA ilha é como uma escola para uma mente sedenta.</string>
	<string key="NPC_DefaultDialogue_1208_04_Alchemist" speaker="Alchemist Tuit" name="AlchemistTuit" gender="F" VO="1208_04_Alchemist_Default" VO_Status="Recorded">Certo, Saqueador. Me chamo “Tuit”, não “Túpído”. E diga ao crianção do Comandante que ele precisa crescer.</string>
	<string key="NPC_DefaultDialogue_1208_05_Alchemist" speaker="Alchemist Tuit" name="AlchemistTuit" gender="F" VO="1208_05_Alchemist_Default" VO_Status="Recorded">É você e seu culto que não estão entendendo nada. O Sindicato revelará tudo em seu devido tempo.</string>
	<string key="NPC_DefaultDialogue_1208_06a_Alchemist" speaker="Alchemist Tuit" name="AlchemistTuit" gender="F" VO_Status="Needs Recording">Agora que você se juntou oficialmente à nossa corporação, deve sempre buscar maneiras de promover nossos interesses.\n\nAs missões estão disponíveis a qualquer momento no Quadro da Facção, aqui e em outros assentamentos.</string>
	<string key="NPC_DefaultDialogue_1209_00_Adjudicator_NEW" speaker="Adjudicator Owgan" name="AdjudicatorOwgan" gender="M" VO_Status="Needs Recording">Se agarre à centelha dentro de você. Isso manterá você à salvo nas trevas do desespero. \n\nA Regente é abençoada e encontrará uma maneira de salvar todos nós.</string>
	<string key="NPC_DefaultDialogue_1209_04_Adjudicator" speaker="Adjudicator Owgan" name="AdjudicatorOwgan" gender="M" VO="1209_04_Adjudicator_Default" VO_Status="Recorded">Está com os Saqueadores, não? Então me diga, como está Rodger... digo, o Comandante Purcell? Ele está bem de saúde?</string>
	<string key="NPC_DefaultDialogue_1209_05_Adjudicator" speaker="Adjudicator Owgan" name="AdjudicatorOwgan" gender="M" VO="1209_05_Adjudicator_Default" VO_Status="Recorded">Que tipo de fantasia você está fabricando para si hoje? Quanto foco em buscar algo que está bem diante de seu nariz.</string>
	<string key="NPC_DefaultDialogue_1209_06a_Adjudicator" speaker="Adjudicator Owgan" name="AdjudicatorOwgan" gender="M" VO_Status="Needs Recording">Agora que você se juntou à nossa causa, deve levar a luz ao mundo em todas as oportunidades que tiver.\n\nAs missões estão disponíveis a qualquer momento no Quadro da Facção, aqui e em outros assentamentos.</string>
	<string key="1222_00_Innkeep" speaker="Innkeep Biton" name="InnkeepBiton" gender="M" VO="1222_00_Innkeep_Default" VO_Status="Recorded">“Recanto do Regente” lhe saúda! Durma aqui e acorde se sentindo como a realeza!\n\nVeio dar entrada? Sinta-se em casa… literalmente!</string>
	<string key="1222_03_Innkeep" speaker="Innkeep Biton" name="InnkeepBiton" gender="M" VO="1222_03_Innkeep_Default" VO_Status="Recorded">Ouvi o que andam falando na cidade, que a situação está mais segura aqui.\n\nNão sei se acredito. Um dia desses, posso acabar indo para o sul.</string>
	<string key="1222_04_Innkeep" speaker="Innkeep Biton" name="InnkeepBiton" gender="M" VO="1222_04_Innkeep_Default" VO_Status="Recorded">Sabe, não sou de recusar um bom cliente.\n\nMas você já está aqui há tanto tempo que poderia pensar em comprar uma casa, se estabelecer mesmo.</string>
</resources>

